去禮賓府！！！！

禮賓府需要人！！！金鐘比狗封撚住！！仲有好多狗車！！

大家萬事小心！不撤不散！！！

推

去緊 香港島邊到搭車最快

中環行去禮賓府6分鐘！！ 吾好搭車啦 你上唔到去 但要小心 有狗

林鄭老母千其唔好落台！！！

落雨! 2個淋病都要小心

禮賓府 定特首辦？
你幅相係特首辦喎...唔好搞錯

去禮賓府做乜鳩

咪係
禮賓府喺中環喎

你搞清楚你去緊邊先啦

【反送中過後】屌你老味!!! 下星期就係《國歌法》二讀嘞....